﻿Descarregado de www.AllSubs.org
Bom... põe-te na alheta; vou jogar
Tenho que encontrar um dia cheio de Sol!
Cruzeiro na rua, andando em compasso.
Todos os que conheces estãoa  curtir buééééééééééééééééééééééééssssssss!
Deixa tudo para trás!
Sente as palmeiras a abanar...
(... silêncio...)
Estao fora de uma merda qualquer a ver com a neve, que não percebi...
Há tempo para mexer, mas não sejas lesma, crlo!
Coloca-te nas marcas e prpera-te para ires.